2021年啦 中國成功武統台灣

未？

Report fake news

2021 第一次上連登你同我講呢啲？

訓埋教先

退役都咁把炮

笑死人咩

中國人不過洋年
2020只係相對概念
就算冇打仗
武統都已經達成咗

計農曆